屯門公園嘈緊交

街坊呢？癲狗直播緊

屌緊班大媽？

又想開檔 同公園d職員夾定

自己區都唔救

推

Push

突發 屯門公園 要人 手足俾娜娜屌緊，帶長遮 唔該！

d阿姐罵得好勁

城市論壇2.0
逄星期六下午屯門公園

屎尿

其實點解康文署冇權力趕走啲大媽
淨係可以叫佢哋細聲啲？
我之前睇啲Post
話區議會取消咗個自娛區
淨係之後加入嘅大媽唔唱得
但之前攞咗許可嗰啲仲可以唱
點解會有咁嘅漏洞？

啲武警送啲大媽走?

屯門冇手足？

Link ?

高登新聞台

防暴到左

出咗椒 最少 一人被捕

又保護D大媽

可唔可以搵隊Band係佢地附近玩Rock & Roll。